今晚決定要屙一篤跨世紀既尿

迎接2018

十一月小，十二月大，一月大。

屙尿屙足一日？

廿四小時的尿液

係要屙幾十年

哦

聽講今日30號

跨細袋

世紀？

誇....

2019啦傻西

無我概視感定真係回帶